{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017845",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10048450",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 플레이키즈펜션"
    },
    "text": "加平プレイキッズペンションでは、様々なテーマがある場所で楽しい思い出を作ることができます。 キッズ遊び場、エアバウンス、プールなどを提供しており、訪問者のレビューには子供たちと一緒に楽しく遊べる場所であり、社長と職員の親切なもてなしときれいな施設を提供するという言及もあります。 また、セルフバーベキューグリルも用意されていて家族におすすめの場所で、プールや講堂、コンビニなどの施設も充実しています。 バーベキュー場もあり、駐車場も可能で、人工芝運動場や卓球台、すべり台、乳幼児用プールなど、様々な遊び施設や体験活動も提供しています。 ただし、雨天時は屋内遊び場をご利用いただけます。 メゾネットタイプの客室はWi-Fiを利用でき、禁煙です。 プールは夏のシーズンに運営され、一部の施設は満24ヶ月未満の乳幼児のみ利用できます。 最後に、ペンション内では即席ご飯を販売していませんので、事前に購入してから訪問する必要があります。 あれこれ調べなければならない点です。",
    "QA": [
        {
            "question": "加平プレイキッズペンションでは何を提供していますか？",
            "answer": "キッズ遊び場、エアバウンス、プールなどを提供しています。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューによると、加平プレイキッズペンションはどのような場所ですか？",
            "answer": "子供たちと一緒に楽しく遊べる場所であり、社長と職員の親切なもてなしときれいな施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "加平プレイキッズペンションは家族におすすめですか？",
            "answer": "はい、セルフバーベキューグリルも用意されていて家族におすすめの場所です。"
        },
        {
            "question": "加平プレイキッズペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "プールや講堂、コンビニなどの施設も充実しています。"
        },
        {
            "question": "加平プレイキッズペンションではどのような遊び施設や体験活動が提供されていますか？",
            "answer": "人工芝運動場や卓球台、すべり台、乳幼児用プールなど、様々な遊び施設や体験活動が提供されています。"
        },
        {
            "question": "雨天時には加平プレイキッズペンションで何を利用できますか？",
            "answer": "雨天時には屋内遊び場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "加平プレイキッズペンションの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室であり、Wi-Fiを利用でき、禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ運営されていますか？",
            "answer": "プールは夏のシーズンに運営されています。"
        },
        {
            "question": "加平プレイキッズペンションの施設はどの年齢の子供が利用できますか？",
            "answer": "一部の施設は満24ヶ月未満の乳幼児のみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "加平プレイキッズペンションでは即席ご飯を販売していますか？",
            "answer": "いいえ、ペンション内では即席ご飯を販売していませんので、事前に購入してから訪問する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 461
    }
}